理工大學化學品失竊案 贓物於警察演練地點尋獲

上年11月Poly手足要丟低晒野游繩走
點偷幾十公斤野

黑警長期徵用間廢校做演練
邊個會當間廢校係倉庫心知肚明

李桂華仲話有”獨立證人”證明之前唔嚮度
證明黑警11月起就嚮度與炸彈共存?
定證明d野最近先有心搬入去?
邊個咁on9會咁做?

仲要有心到搵個壓力煲入去
邊個會聰明到嚮黑警演練場地做測試

五一水唔到天馬 中聯辦促交功課

中聯辦想23條立法
咁啱有人配合晒”製造”恐怖主義氣氛

當呢度新疆咩鄉下佬

獨立證人?
哈 哈哈

黑警都自己打999自製免搜查令場面亂入私人地方啦

樓主pin this

明明手足有做嘢都無人撐。。。唉

劇本無人做 咪自己做場戲囉

推

繼續推

之前話有槍又係幾條便服蛋散施施然入屋，今次有boom仲撚叻，附近市民都唔疏散，好撚野

黑警偷左去用而家又話發現番